要求兒子優先求醫 大媽推跌廣華姑娘被捕

一名持身份證帶內地口音的41歲女子，帶同年約7歲、疑喉嚨痛的兒子，到旺角廣華醫院急症室求醫，經分流後並不屬於緊急，據知有人多次擅自進入診療室，並大吵大鬧，要求先讓其兒子看醫生。

至凌晨約3時半，她再次吵鬧時，推跌上前勸阻的45歲姓羅姑娘，羅姑娘墮地後手部受傷，於是通知駐院警員，警員以涉嫌襲擊拘捕該女子，並召警車將她帶走。

Pollutant

快D搵明星打氣, 跌低同佢講: 加油快D 自己爬返起身睇症

護士嚴重不足怨氣極大，仲要有咁多野蠻人係到搞屎棍，真係好慘，話時話幾時停每日150個啊？一日唔停一日都唔會有好轉。